窮成點先會比女朋友父母睇唔起

住公屋 打工賺得萬幾？

冇錢就咪搞著人地個女

冇樓就睇唔起

住公屋已經睇唔起了

主要唔係你幾窮 係對方幾有錢

應該幾千萬 普通中產

對面住公屋咪一樣嫌人無錢

一口話女人係雞，一口就重保持男人必需有錢既思想。
女人咁串咁貪錢，都係你依類人做成。

窮都要比人話咩社會

推

屌你 直接搞大條女個肚就得 幾窮都唔怕

住公屋叫算係咁了，最怕搵得萬幾仲要租樓

係人都想自己個女有好對像
起住公屋好合情 , 住公屋得萬幾 你自己都知咩事啦(頹窮)

需要理嗎？

屌你咁嘅條件就預咗 上進啲啦樓豬

你好好咩垃圾